求旅遊節目推薦 #adore

喺屋企坐到悶想睇下啲旅行show解下癮
幾個要求 要英文／有英文字幕嘅
最好長少少，起碼廿分鐘 唔prefer淨係得一個theme (飲食／購物/火車 etc..)
上網可以搵到 Netflix Amazon Prime Youtube 呢啲平台就最好
同埋唔想要啲好老餅嘅，好似 Rick Steves' Europe 嗰啲
細個喺明珠台睇講意大利嗰啲幾好但搵唔返了
即使係YouTuber嗰啲都冇咩所謂，好似ming仔嗰類其實唔錯
但係唔想要太vlog類，即係Sam Kolder, Yes theory嗰啲 Bob叔郵輪片 酒店片都ok 其他旅行片真係唔掂
開過喺旅遊台不過冇乜反應 希望呢邊全能嘅巴絲可以幫到我

Netflix most dangerous jail in the world 乜乜乜

呢套好似ok

netflix好似都係食野多
不過somebody feed phil幾好睇

迷基
所以都唔一定要Netflix
BBC Dailymotion YouTube 都冇所謂
英文 唔係太舊搵到seed就得

alfred chan拍得幾靚d片
貝遊日本

Push